\documentclass[twoside]{book}

% Packages required by doxygen
\usepackage{calc}
\usepackage{doxygen}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{multicol}
\usepackage{multirow}
\usepackage{textcomp}
\usepackage[table]{xcolor}

% NLS support packages
\usepackage[T2A]{fontenc}
\usepackage[russian]{babel}

% Font selection
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{mathptmx}
\usepackage[scaled=.90]{helvet}
\usepackage{courier}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{sectsty}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}
\allsectionsfont{%
  \fontseries{bc}\selectfont%
  \color{darkgray}%
}
\renewcommand{\DoxyLabelFont}{%
  \fontseries{bc}\selectfont%
  \color{darkgray}%
}

% Page & text layout
\usepackage{geometry}
\geometry{%
  a4paper,%
  top=2.5cm,%
  bottom=2.5cm,%
  left=2.5cm,%
  right=2.5cm%
}
\tolerance=750
\hfuzz=15pt
\hbadness=750
\setlength{\emergencystretch}{15pt}
\setlength{\parindent}{0cm}
\setlength{\parskip}{0.2cm}
\makeatletter
\renewcommand{\paragraph}{%
  \@startsection{paragraph}{4}{0ex}{-1.0ex}{1.0ex}{%
    \normalfont\normalsize\bfseries\SS@parafont%
  }%
}
\renewcommand{\subparagraph}{%
  \@startsection{subparagraph}{5}{0ex}{-1.0ex}{1.0ex}{%
    \normalfont\normalsize\bfseries\SS@subparafont%
  }%
}
\makeatother

% Headers & footers
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancyplain}
\fancyhead[LE]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\fancyhead[CE]{\fancyplain{}{}}
\fancyhead[RE]{\fancyplain{}{\bfseries\leftmark}}
\fancyhead[LO]{\fancyplain{}{\bfseries\rightmark}}
\fancyhead[CO]{\fancyplain{}{}}
\fancyhead[RO]{\fancyplain{}{\bfseries\thepage}}
\fancyfoot[LE]{\fancyplain{}{}}
\fancyfoot[CE]{\fancyplain{}{}}
\fancyfoot[RE]{\fancyplain{}{\bfseries\scriptsize Документация по Гибридная вычислительная платформа. Последние изменения\-: Пт 5 Май 2017 17\-:45\-:54. Создано системой Doxygen }}
\fancyfoot[LO]{\fancyplain{}{\bfseries\scriptsize Документация по Гибридная вычислительная платформа. Последние изменения\-: Пт 5 Май 2017 17\-:45\-:54. Создано системой Doxygen }}
\fancyfoot[CO]{\fancyplain{}{}}
\fancyfoot[RO]{\fancyplain{}{}}
\renewcommand{\footrulewidth}{0.4pt}
\renewcommand{\chaptermark}[1]{%
  \markboth{#1}{}%
}
\renewcommand{\sectionmark}[1]{%
  \markright{\thesection\ #1}%
}

% Indices & bibliography
\usepackage{natbib}
\usepackage[titles]{tocloft}
\setcounter{tocdepth}{3}
\setcounter{secnumdepth}{5}
\makeindex

% Hyperlinks (required, but should be loaded last)
\usepackage{ifpdf}
\ifpdf
  \usepackage[pdftex,pagebackref=true]{hyperref}
\else
  \usepackage[ps2pdf,pagebackref=true]{hyperref}
\fi
\hypersetup{%
  colorlinks=true,%
  linkcolor=blue,%
  citecolor=blue,%
  unicode%
}

% Custom commands
\newcommand{\clearemptydoublepage}{%
  \newpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}%
}


%===== C O N T E N T S =====

\begin{document}

% Titlepage & ToC
\hypersetup{pageanchor=false}
\pagenumbering{roman}
\begin{titlepage}
\vspace*{7cm}
\begin{center}%
{\Large Гибридная вычислительная платформа }\\
\vspace*{1cm}
{\large Создано системой Doxygen 1.8.6}\\
\vspace*{0.5cm}
{\small Пт 5 Май 2017 17:45:54}\\
\end{center}
\end{titlepage}
\clearemptydoublepage
\tableofcontents
\clearemptydoublepage
\pagenumbering{arabic}
\hypersetup{pageanchor=true}

%--- Begin generated contents ---
\chapter{Описание проекта}
\label{index}\hypertarget{index}{}\input{index}
\chapter{Алфавитный указатель групп}
\input{modules}
\chapter{Иерархический список классов}
\input{hierarchy}
\chapter{Алфавитный указатель классов}
\input{annotated}
\chapter{Список файлов}
\input{files}
\chapter{Группы}
\input{group__Neurons}
\include{group__Connects}
\include{group__Astrocytes}
\chapter{Классы}
\input{classAstrocyte}
\input{classAstrs}
\input{classConns}
\input{classConnsCPU}
\input{classConnsGPU}
\input{classExpConns}
\input{classExpConnsCPU}
\input{classExpConnsGPU}
\input{classHodginHuxleyNeurs}
\input{classHodginHuxleyNeursCPU}
\input{classHodginHuxleyNeursGPU}
\input{classInitializer}
\input{classIzhikevichNeurs}
\input{classIzhikevichNeursCPU}
\input{classIzhikevichNeursGPU}
\input{classNeurs}
\input{classNeursCPU}
\input{classNeursGPU}
\chapter{Файлы}
\input{commonGPU_8h}
\input{initialization_8cpp}
\input{initialization_8h}
\input{main_8cpp}
\input{model__abstract__astrs_8h}
\input{model__abstract__conns_8cpp}
\input{model__abstract__conns_8h}
\input{model__abstract__conns__CPU_8cpp}
\input{model__abstract__conns__CPU_8h}
\input{model__abstract__conns__GPU_8cu}
\input{model__abstract__conns__GPU_8h}
\input{model__abstract__neurs_8cpp}
\input{model__abstract__neurs_8h}
\input{model__abstract__neurs__CPU_8cpp}
\input{model__abstract__neurs__CPU_8h}
\input{model__abstract__neurs__GPU_8cu}
\input{model__abstract__neurs__GPU_8h}
\input{neurons_2model__astrocyte_8cpp}
\input{astrocytes_2model__astrocyte_8cpp}
\input{neurons_2model__astrocyte_8h}
\input{astrocytes_2model__astrocyte_8h}
\input{model__exp__conns_8cpp}
\input{model__exp__conns_8h}
\input{model__exp__conns__CPU_8cpp}
\input{model__exp__conns__CPU_8h}
\input{model__exp__conns__GPU_8cu}
\input{model__exp__conns__GPU_8h}
\input{model__hodgin__huxley__neurs_8cpp}
\input{model__hodgin__huxley__neurs_8h}
\input{model__hodgin__huxley__neurs__CPU_8cpp}
\input{model__hodgin__huxley__neurs__CPU_8h}
\input{model__hodgin__huxley__neurs__GPU_8cu}
\input{model__hodgin__huxley__neurs__GPU_8h}
\input{model__izhikevich__neurs_8cpp}
\input{model__izhikevich__neurs_8h}
\input{model__izhikevich__neurs__CPU_8cpp}
\input{model__izhikevich__neurs__CPU_8h}
\input{model__izhikevich__neurs__GPU_8cu}
\input{model__izhikevich__neurs__GPU_8h}
\input{tools__conns_8cpp}
\input{tools__conns_8h}
\input{tools__conns_8hpp}
\input{tools__for__parallel_8hpp}
\input{tools__models_8hpp}
\input{types__conns__models_8h}
\input{types__neuron__models_8h}
%--- End generated contents ---

% Index
\newpage
\phantomsection
\addcontentsline{toc}{chapter}{Алфавитный указатель}
\printindex

\end{document}
